我好寂寞，連登admin可唔可以覆我一句hello，求下你啦

一句hello就夠㗎啦

你老母畀狗屌

唔好咁樣

屌你老母

Hel le lo mo